搭程巴士啫 賣乜撚野春藥呀

要與深圳無縫接軌呀

你係咪搭巴士返學先

搭乜撚野巴士返學先？102嚟㗎